[累PSG輸] 保方又燒鬚 隨時衰收尾

【星島日報報道】（星島日報報道）今夏以四十歲高齡首度外闖的保方，周日為巴黎聖日耳門在一場閉門友賽處子上陣，犯錯連累新東家2:4不敵低組別球會查貝利。聖日耳門前門將林馬坦言前者腳法平平，又不是清道夫門將難融入球隊戰術體系，今仗鬥拜仁慕尼黑隨時再犯錯，其職業生涯亦可能臨尾畫上污點。

過往從未離開意大利效力的保方，周日首度為聖日耳門披甲，但演出令人失望，他先在禁區犯天條輸十二碼，最終上陣四十五分鐘失兩球，球隊亦以2:4落敗。該隊前門將林馬認位這位四十歲老門神難在聖日耳門取得成功︰「聖日耳門及教練杜曹都是重視控球及逼搶，非常注重門將用球能力，不過保方卻是傳統型門將。但另一方面，球隊現時需要一位領導人物，可以免費簽入他也算是一宗不錯的交易。」

成隊都做得領導人物

死老野

幾時再重演保方摸包皮頭

吹大左